尹Sir被中同認出，神情閃縮 （細時偷針）

差佬死全家

警務人員子女關注組

Push

廢柴集中營，專收垃圾

警務人員子女關注組

我都唔明點解咁多仔 影相鍾意咁樣嘟起個咀
到底表達咩？扮cute？

唔靚咩？？